★$4000】收到大批市民求助，指遞交申請表後仍未收到通知而感到恐慌

關愛共享計劃自今年2月接受申請已頻頻甩轆，包括表格派罄、熱線冧檔及「要攞銀紙先備白紙」等，令各政黨地區人士要忙為政府補鑊。在過去2個月內，有政黨收到大批市民求助，指遞交申請表後仍未收到通知而感到恐慌，加上致電熱線又不獲回覆，多名立法會議員遂約見財庫局局長劉怡翔。

極度恐慌

my money

好多人等住$4000救命

水深火熱

公務員加少d人工已經恐慌，冇分別

有理由相信政府內部啲新港人已經將4000蚊轉咗比新移民。

第一批都未收到錢，你地呢班連sms都冇既真係等到出年佛誕

其實第一批收到sms既幾時會派錢

$4000蚊已經令人恐慌，但股票輸住十幾萬，冷靜啲渣住先

因為政府欠的

你係咪每秒鐘都mon住四千蚊新聞？

我係

X2

÷2

電話又連去1823
email又成個星期都冇回應
仲垃圾過大陸

驚到瀨咗屎

lm

要求發動登報要林鄭快啲俾$4000

x2

日推